有幾多個用linux嘅係會每個月都課金支持吓人，通常會課幾多？

真心想知 要捐幾錢至合理？

推到專人答

MrA:免費開源

等睇人帶你遊花園之後唔答

每個月捐得幾蚊USD 係咪唔捐好過捐 ？

LM

仲未有人答到我

捐去邊先？

of course not 幾蚊唔係錢呀

manjaro linux

looking glass

Antergos 呢

有host arch mirror

對你改觀

每日做野都用緊, 無課

課比Slackware啦
開發左25年應該係最長命Linux

成條team得創辦人加幾個人
都可以做到廿年 證明堅係認真

個創辦人幾年前有大病
而家好返 最近又話其實同佢地合作賣碟嘅official store根本無比過錢佢地

雖然Slackware啲嘢好古老，你問我係唔多好用
但佢真係好堅持 值得支持下

相關新聞：

利申：捐左一舊水港紙